有冇fg返工返到好頹？

小弟上年fg，靠關係搵到份工，但係啲嘢完全唔識做，老細又唔知點解好睇好自己，好大壓力

唔鍾意做就quit

可唔可以請我

識做野就唔係fg

唔係fresh grad
但都好頹
日日翻工等放工，好難頂

唔係fg做到好hea

我都唔係
情況同你一樣冇咩野做翻去等收工

做緊工程？

2020 FG
成日俾啲我唔識嘅野我做
搞到我好大壓力 又唔想直接講話唔識做

19FG到宜家都未習慣返工日日行屍走肉咁

engine grad
但係唔係做緊engine嘢

無錯
其實唔係唔想做
係真係唔識
仲要佢幾睇得起我
我成日做垃圾出嚟

有
做野做得慢
最近又做錯野
搞到其他人要幫我執手尾
做到好灰
好想quit
每日都驚自己做錯野
唔想再搞到其他人

好驚做錯野

邊行? 咩職位?

老闆難頂？希望下面個post可以幫你打打氣

一人n個老闆惡行

返咗幾個禮拜我都係咁
同事同老細唔會鬧我 但明顯用多咗時間執我手尾
同期有個人早我三個禮拜返嚟好似已經做得好好咁
比起驚俾人炒我更加驚麻煩到人